比人抄左牌既手足入一入黎

唔好以為抄左牌放左你走就冇事
黑警會係呢段時間不停搜証
然後會向法庭申請搜查令上門拘捕
時間大約係兩個月至三個月後
多數由一班唔想上前線既黑警做搜証
一team人付責一個人既case
包括CID O記 等等一D完全唔關事既部門都用黎搜你証 呢段時間入面佢地絕對有能力掌握你一切既資訊 就算你冇比到電話號碼佢佢地都有你電話 最好準備一張全新卡+全新iphone
出門口小心d 甚至有機會比人跟 揾埋你d隊友

唔好問我點知的
小心為上 記住一日無証據 佢地一日奈你唔何

一定會target啲人跟蹤搜查令

我本身唔係p牌 因為安全起見叫連仔del左我舊ac
推唔到post （雖然我呢d廢話可能個個都知 ）

仲有 poly附近一帶既cctv都會影低曬比黑警睇
你地做過d乜 如果自問好易比人對到既 自己小心d

你點知的